香港邊度買到呢隻月餅？

榨菜鮮肉月餅 ，望落去好奇怪但實際上好正 早兩年前去杭州旅行試過之後今年又想食返 網上搵晒都唔見有，有冇巴打知道邊度有得買

杭州

On9仔答左等於冇答

你走啦 下次睇文之前睇吓個標題先好入嚟

同菜肉包有咩分別

都係個皮嘅分別 新鮮出爐嘅酥皮搭住飽滿嘅豬肉，一啖咬落去果下啲肉汁爆曬出嚟，香而不膩 正到形容唔到

去老三陽睇下，銅鑼灣有。